急！！ 聽日想射波 有無乜野好建議？

是咁的 小弟聽日想射波 正常野已經講過好多次 有無啲其他野可以講 又唔俾人發覺

身體不適

獨遊disney

心理假

星期一
老豆死左
星期二
老母死左
星期三公公死左
星期四
婆婆死左
星期五
嫲嫲死左
星期六
爺爺死左

星期日

無工番，比死更難受，自殺一家團聚好了

男女通用 M到

皮膚敏感

SL咪得

病假我已經講過好多次 再講無人會信

用200蚊買張醫生紙?

原因？

呢排流感好勁

頭痛腳痛

要返工 不了

dq左4個議員，個心屈到好唔舒服

屋企人結婚/咬柴

今次試試乜撚都唔講

射咪射囉
咁驚做乜

扮sick leave都有個限度麻，你用得咁盡

咁講約左做子宮頸癌測試囉

理得佢地，你公司事假有錢？

最緊要醫生肯寫 其他都唔重要

踩到LEGO